請立即使用VPN以防緊急法封殺連登

大家可以睇流言終結者巴打講解咩係vpn

緊急法賦予政府無限權力，如果林鄭真係推行緊急法，好大機會第一件事就係封殺連登同telegram。但係連登server係外國，而telegram又係外國公司，冇可能迫令兩個平台停止運作，所以好大機會只係好似大陸咁用防火牆，令牆內嘅香港人冇得上呢個網站。

就算我哋想攬炒，都要保持同其他人嘅聯絡。而如果唔用連登轉其他平台，我哋未必知道安唔安全，會唔會比admin出賣，所以建議大家到時翻牆用連登。

除咗到時可以翻牆用連登之外，VPN另一個好處係可以保護到自己嘅身份，如果唔係睇你ip就知你係邊。

建議大家即刻下載付費嘅VPN。大家記住，千祈唔好用免費嘅VPN，因為好多都係大陸提供。免費嘅嘢永遠都係最貴。

大家可以睇依個網，比較唔同嘅VPN。好多都好平，廿幾蚊一個月，download落黎都好易。

我唔太熟科技野，希望多啲experts可以講下cyber security。

用vpn 上lihkg速度係咪會慢好多?

1000MB 變 200MB, 其實都好快

pornhub出咗隻vpn叫vpnhub

封左咪轉場去Facebook ig 個LIHKG 囉
再封就變大陸

推

有無手機版?

自膠 睇到有

係咪依家要買定？
聽日一封連呢個網都上唔到？

如果*

lihkg 個 domain 連去 cloudlfare 佢一 block 就有機會一 set domain block 晒

softether vpn 有冇伏

唔好痴線啦
封左連登就轉哂做地下活動啦 仲比平台人MON住你班人做咩